點解連登少左咁多接龍

其實有左正負評制 令大家好簡單咁就可以like人地嘅留言/表示認同 冇錯係加速左討論效率 但就難啲抵制啲5p仔 依家見到人打5p字 係我地係見到可能有50個負評 但正正就係因為太容易表示反對 冇左以前個種阻嚇力 試想像下個50個人都接落去吾佢老母 又可以狂洗版 騎劫晒成個post 令到佢講嘅內容冇人理 轉左個討論焦點 仲可以不斷炸佢notification添

有冇人好掛住接龍個種震撼

5p仔靜靜地留下負評

推

你玩緊推post接龍

制你老母 掣呀文盲

制度柒夠未

學好中文先啦 制你老母度

邊忽需要